有沒法律巴可以講下行動同相應刑罰

靜坐比人清場拘捕同常會告d咩 點判？ 感謝

例如靜坐 唱聖詩鋤得入機會係咪好細

開呢個post並唔係想打退堂鼓，只係想更清楚自己既選擇會有咩後果，做好心理準備。感謝